93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

其他地點比狗反對，改左做添馬
新文宣都係添馬

改左1430 添馬

聽日見

push

推,雖然匆忙左D

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

1430 添馬

1430 添馬集會

添馬見

831

903 三罷
添馬集會1430

推

1430添馬公園

903
1430 添馬集會

1430添馬公園！

1430添馬集會

推撚爆佢

1430 添馬公園見

Push

出面一個行動post都冇
推

推到我手軟啊喂 但都要推啊！！

屌喇媽頂硬上呀手足
1430 添馬

903三罷
1430 添馬集會

903 三罷
1430添馬集會

93 1430 添馬

互推

903 三罷 14:30 添馬

呢張係舊文宣
改左1430 添馬 (唔係遮打)

梳

P

903三罷
1430添馬集會

93
添馬集會1430

93 三罷
添馬集會1430

推啊推

再推 推完呢邊推果邊

再推

93添馬集會1430

啱呀要多D post上到熱門

93 三罷
添馬集會1430

借左位巴打圖整文宣
第一次整 唔好嫌棄
1430添馬見

推啊推讓這風推

唔會比佢跌出熱門

Help!!

我搵唔到路了

繼續推

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

今日超合作運動有人被捕 幫手pls

邊個叻仔揾到個咁靚嘅位俾黑警出埋水炮車，所有武器合用嘅靚地

推唔撚到都照推呀

熱門無文宣post既！902 903無謂風雨！兩點半，添馬！

612 721 728 85 811 831

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

93添馬1430

我推呀

好撚攰大家一齊推
93 三罷
添馬集會1430

求下大家去

出到黎就每次都要出

會去

我又嚟推

推！facebook ig share呀！

9.3呀

1430呀

添馬唔係遮打呀

推到手機自己熄左機多啲手足幫手一齊推啦

1430添馬 1430添馬 1430添馬

幫手呀

推推推推推推推

救命呀

攰到嘔喇手足一齊推呀
93 三罷
添馬集會1430

903添馬三罷1430

推又推又推

推啊

推佢老尾

手足我推到攰啦 仲唔快啲入嚟推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推推推

攰到嘔喇手足一齊推呀
93 三罷
添馬集會1430

93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

九三罷工集會喺添馬公園啊

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

幫你推

頂唔順啦 要訓啦 手足頂住啊

最後一推

聽朝訓醒再推

推呀 正視聽

推推推推推推推推推推推推

辛苦死樓主
93添馬1430

就到極限

加油啊 隔嚟推爆左一齊推埋呢邊

手足我頂唔順要訓先
訓醒繼續推
如果有幸1001 大家再開新嘅繼續

加油啊絲打一齊推到上1001就去訓覺

YOU JUMP
I JUMP!

推
出到就出

93添馬集會

1430添馬

tui

添馬1430

1430添馬集

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

93集會1430

930添馬1430

推左幾個鐘post 希望聽日見到你地

推呀！

pish下

雖則唔讚成齋睇熱門

但一個post都無好似唔多好

pish

dllm太快了

好眼瞓

我會唔會唔知醒

pishpishpish

係唔會推得郁嘅

一個人推會沉底

好慘啊我

係咪無人罷工

你哋呃我

903 三罷 1430 添馬

903添馬集會1430

93三罷 添馬集會

93三罷 添馬集會1430

1430添馬集會見

Pish

推呀！！

今日照樣去，多謝樓主提醒

罷佢老母

推返上熱門

推呀 黑警死全家

香港警察 吞槍自殺

.

推！又塞出馬路呀？

一陣見

幫推

93 添馬見

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

啱啱到左先知轉左時間，屌晒你地班扑街

繼續 琴日集會幾高質

今日自由發言時間應該要長少少

無人推？

手足黃底藍字嗰張係舊文宣, 地點錯

自膠睇錯野
當我無講過

ok

咁我繼續

Thanks

93 三罷
添馬集會1430

推埋其他
93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

93 三罷 1430添馬啊

93 三罷
添馬集會1430

推埋其他
93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

93 三罷 1430添馬啊

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

推～

推!

今日14:30 3罷集會繼續

添馬公園見

手足一齊推
93 三罷
添馬集會1430

推埋其他
93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

93 三罷 1430添馬啊

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

推呀，10秒前我重係以為遮打，無宣傳呀

幫手一齊推

推上熱門

推爆佢

93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

93 三罷 1430添馬啊

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

pls join us

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：
1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！
2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與 歡迎幫手整合同加事件。

加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

手足又見到你有D感慨

推，一陣見

咁急@@"

文宣圖出左一段時間, 只係冇人推行動post share出去
一齊推

P牌推唔到

推，陣間見

up

推，仲有幾多人有心三罷？ 死咗嘅手足係咪就咁賤？

點解得樓主自己一個推 快啲一齊推

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Pish pish

添馬 啪啪啪 添馬 啪啪啪 添馬 啪啪啪

馬 啪啪啪 添馬 啪啪啪 添馬 啪啪啪

1430添馬見

手足一齊推
93 三罷
添馬集會1430

推埋其他
93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

721 811 831

推，等陣見

推啊，一個9.3行動po都無

全公司齊人

推！

推！！！！
冇乜人知今日有
一陣見啊！

推呀！
一陣見！

等陣見

今日三罷去添馬啊

唔夠人罷

推
一陣見

兩點半見

小心螢光粉

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

幫你推下

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推！！！！！晏d添馬見

push
908去美領

差啲以為遮打去錯！！！

幫手推

咁你呢

黎緊

要人

順延到3點先開始

唔明點解尖咀就唔批
真係咁驚輸出革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

Gogogo